香港邊到有得食Gnocchi?!

好想食

酒店扒房多數有

街就冇留意過
不過喺international定fusion有買過

啱啱煮咗個湯加Gnocchi
又一城taste有得賣

自己整啦 又平又易煮

當佢意粉咁煮？

配咩sauce最好？

Pesto/蘑菇

水滾放gnocchi
浮面=熟
然後開個pan落牛油煎下就好好食
sauce自己最鍾意mushroom cream sauce
pesto/tomato sauce都得 隨你

自己煮

會自己整(易整但有啲煩同嘥時間)
想試下西餐真正好味嘅係點

我講緊自己由薯仔開始整起搓粉
樓上係咪指supermarket現成買？

乜香港咁難搵架？
我呢邊超市減價有時賣HK$6一包

Pici